有用PS4玩overwatch既巴絲入

我本身有用華碩notebook玩但因為壞左 所以斷左冇玩大半年 如果想用PS4玩翻 我洗唔洗再買過隻碟？用PS4玩同用PC玩個分別大唔大？求解答

無用開ps4玩槍game就勸你唔好買

肯花時間練都唔得？

用ps4隻手掣玩槍Game慘過食兩舊屎

應該冇人玩啦ps4版

但用macbook air又玩唔到overwatch

有諗過入
留名

用手掣玩槍GAME根本反智

PC版同PS4版係兩隻Game，係兩隻Game黎

買完搵場都有排

我pro用bootcamp 玩都lag到pk

玩開ps4轉用電腦玩
超唔慣